00後識唔識唱有隻雀仔跌落水

會唔會失傳咗？

跌落水 跌落水

My fair lady

00後識唱蝗語版「有只小鳥掉進水」

5654345
234
345
5654345
2531

屌

佢地淨係識喵